Dans un repère orthonormé $(O;I,J)$, on considère les points suivants:
\begin{colitemize}{3} \item $A(1;3)$ \item $K\left(1;\dfrac{4}{7}\right)$ \item  $C(-3;0)$ \item $H\left(3;\dfrac{\TopStrut 5}{\BotStrut 3}\right)$ \item $B(4;1)$ 
\end{colitemize}
Soit $L$, un point de la droite $(AC)$. \`A quelle condition les droites $(AK)$, $(CH)$ et $(BL)$ sont-elles concourantes?